講個小秘密比你地知其實我好驚女仔...

未同過女仔講野
連長頭髮既男人都好驚特別係達哥

經常不知道該如何交談應對的你，每每總會不經意地說出些不太得體的話語，落得事後後悔懊惱不已。為了掩飾自己口才技巧上的不足，你漸漸養成了沉默傾聽的習慣，但這只能撐過一時，最好的解決方法還是多學習一些交談的技巧，多模擬不同的社交互動狀況吧！

咁我同你講下野啦

你最怕的就是碰上了緊急突發狀況，往往當下都處於發呆吃驚的狀態，非要好一陣子才能反應過來進入狀況，「緩慢的反應力」讓你經常錯失最佳的時機，使得自己都需要在事後做更多的努力加以彌補或追上進度，建議你平常就多多參考些緊急處理的案例，訓練自己面對問題的直覺反應模式。

g持

係 除左媽媽 冇同女性講過野

唔識溝女呀呀短

教我

我成日係泳池女更衣室同人撘訕
你都可以try try

教我游水

PM我 下次帶埋!!

九龍公園d女正撚到我望到眼金金 d身材一流

唔識游水去黎做乜柒

女更衣室真係神聖領域
D泳隊樣唔掂但身材都可以補返

你成日游？

條友女人鍾意女人
gay架屌

間唔中

唔好人身攻擊me
Me 好sad
點解你要咁話我呀短仔

想借我上位？

你同動物台班毒撚爭飯食 唔攻擊等幾時

冇我你班毒撚都唔會溝到女

介紹你D朋友比我OK?
小妹155 60kg 少暗瘡少肥
平時鍾意食下野咁

我d好姊妹唔鍾意男扮女